[童年回憶]GBA撚

有冇巴打介紹下以前既舊game
近排買左個手製可以連手機玩返啲舊game

機戰OG

薩爾達傳說一不可思議的帽子
爆左機5次以上
超好玩

召喚師之夜1同2都好好玩 唔知點解唔出新作

農場
g gen
GTA
薩爾達

pkmon 果堆改板
逆轉
三國志xx傳
洛克人